[不要暗戀,去強姦]劏房客遭迫遷向女鄰居表白 欲施暴兼稱想收藏內褲 認企姦候判

劏房客遭迫遷向女鄰居表白 欲施暴兼稱想收藏內褲 認企姦候判
居於劏房的無業漢，暗戀女鄰居多年，遭業主迫遷後決定向女鄰居表白，更直言未有與女鄰居性交遭人嘲笑，隨即向女方上下其手及企圖施暴，又稱想得到對方的內褲。機警女鄰居冷靜應對兼藉機以傳相為由叫無業漢離開，並即關門及致電家人求救和報警。無業漢今在高等法院承認企圖強姦罪，法官先索取他的心理報告，把案押後至12月17日判刑。

被告黎育民(50歲)被控於去年9月18日企圖強姦女事主X(38歲)。

案情指被告和事主X同居於在屯門一單位內不同的劏房房間。去年8月底，業主要求所有租客在同年9底前遷出。

奪門而入即推事主落床

去年9月18日早上6時許，身穿裙子、未有戴胸圍的X如廁後，返回自己房間。被告突然從房間走出來，並向X示愛，並表示想和她性交。大驚的X馬上返回自已的房間，惟被告奪門而入，並把X推倒在床上。被告向X表示他和X做鄰居多年，仍未有和X性交，因此遭他人嘲笑，X回應指被告「痴線」。

自爆年逾50歲無女友及不曾召妓

被告繼而嘗試脫下X的內褲，又稱自己年逾50，從未有女友，亦未曾召妓，問為何X不與他性交。被告之後上下其手，X則腳踢被告反抗，混亂間X的內褲亦被撕掉。X即著被告冷靜，指被告的行為等同強姦。被告回應稱，他正在施暴，又問可否吻X的嘴唇。

想收藏X內褲及想拍照

被告又指，想收藏X的內褲，更想替她拍照，但未有帶手機。X回應稱可找到手機，並把相傳送給被告，著對方先離開。X趁被告離開，馬上關門，並致電家人求助。她的家人扺達後，X前往機場工作，並在機場向警員報案。

警誡下認性衝動想強姦事主

被告同日被捕，在警誡下稱：「我因為性衝動，想強姦佢，畀個機會我。」他在錄影會面中承認犯案，又指因其手機不能正常運作，曾問X有沒有可用的手機給他使用。

案件編號：HCCC207/2019

香港[不要暗戀,去強姦]代表
A0 50歲賢者級唔係應該睇透世事
竟然突然走去強姦

似甜故，但係事實

係咪會員50歲(破產)嚟

Dry得太耐痴撚左線，痴撚左線於是dry得更耐，無限loop

條女都受就變甜故,
唔受咪變強姦囉

身穿裙子、未有戴胸圍

佢而家好似係52歲(破產)

加38歲熟女
要射了

好靚女？

谷埋谷埋,欣宜都照砌啦

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

“想強姦佢，畀個機會我”

潮文?

都叫做有上下其手過啦

嘩屌咩新鮮蘿蔔皮
50歲又劏房又無業又冇女, 睇佢都唔會型得去邊

混亂間X的內褲亦被撕掉